係時候推牆啦!! 香港人!!!!!!!

喺而家呢段中美角逐嘅黃金時間﹐美國嘅香港人權法係唔夠嘅﹐因為只能夠做到阻嚇作用﹐所以我地要把握呢次機會﹐徹底擊敗共匪解放香港。可惜香港冇硬實力﹐唯有靠軟實力取勝。

最近中共不斷有新動作出現而我地反而原地踏緊步﹐中共點解有咁高效率嘅執行力? 係因為大陸社會得一種聲音﹐內部輿論民心相對平穩﹐佢地先至得閒嚟搞香港。

中國可以製造藍絲嚟到分化我地﹐我地亦都可以喺中國境內製造第二種聲音嚟搞亂佢地﹐但係輸出革命咁嘅方式實在太過於低效﹐真相一過關去到大陸即刻比佢地del晒。 源頭喺邊度其實好簡單﹐萬惡之源就係嗰埲牆﹐即係中國網絡防火牆﹐唯有破牆先至可以令到中共國內亂﹐香港先至有機會達到完全自治。

單靠香港人嚟破牆係唔夠嘅﹐我地要依靠國際先有機會達到目的

破牆計劃喺下邊﹐希望各位巴絲多多指教提出意見完善呢套計劃 我認為破牆先至係香港人嘅必殺技!!

[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

大陸人都會用VPN

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

用vpn都係少數人﹐無知大陸人佔大多數

p牌推唔郁 大家幫下手

推一推

多謝巴打幫手推

唔好沉呀

真心希望各位巴絲入嚟提多d出意見諗法!!!

破牆有難度,重點係供應商全部壟斷曬

喺國際社會度呼籲﹐炒熱下輿論。巴打你覺得有冇得諗?

因為聽講貿易談判美國喺要求書度加入過「開放中國網絡防火牆」呢條﹐我認為我地可以送多d牌比美國打

我地只要多做文宣比外國人知道﹐炒下輿論。當下中國散佈假新聞都係我地呼籲嘅理由之一﹐等輿論炒熱﹐共產黨實驚

有得諗,不過文宣要去同外國人講有好多fake news都係大陸出嘅

係呀!!!!!大好機會喺眼前

推！！